覺唔覺長腿+微胸好吸引

gfable身材

圖阿

例子: Heidi,Ali

又瘦唔好睇

平時d朋友係街見到大波妹睇到嘩嘩聲我都冇興趣望

即係又肥又沒胸？
呢到好多肥仔岩你。

利申 170磅 肥仔奶

呢兩個女人排骨咁 行開啦最憎肥仔

gal gadot!

但我唔鍾意外國人

幾時有長腿微胸女仔做我bb

平胸呢喎

咪係

唔係唔鍾意但唔係放首位囉